而家係香港時間06:50 點解你未訓？

我掛住一個去左日本唔返黎既女仔

因為番工

訓唔著

有無同事？

無home office?

停課 生活日夜顛倒哂既原因

Why?

係咪同d同學仔晚晚打牌打機性愛派對

訓醒返緊工啦😒

因為要買口罩

因為啱啱起身

我驚我遲啲畢業番工都係咁

唔舒服

真自閉定口講自閉？

已經準備打卡返工

起左身準備番工仲要落雨添

因為要排隊買口罩

準備出門口返工

🚬

Weak 先
訓一陣又出去搵下眼罩剩

點唔舒服？通常得肚痛先訓唔到

我掛住緊一個永遠唔會番黎既女仔

邊到有得買

m痛肚同腰都痛

排隊買口罩呀

有咩工返咁早？

連登大把人同你傾

唔啦 琴日打左

惠康 入到去伏撚咗 屌

呢個真 試過貼休足時間落個肚到未？

實體店？

RIP
向前望

真係weak 了

今晚冇飲到酒 瞓唔著

上網訂 屌 而家訓唔返
利申 得返幾個 唔敢出街

口罩了屌你

Be healthy

掛住你

會試下 但頭先眼罩係指3m個啲
我諗緊開始要買個啲去防肺炎

想統計下有幾多係為左口罩quote呢個

休足時間唔係凍㗎咩

我講緊訓教遮眼個d就唔會無啦啦上連登

唔雪咪唔凍

未試過即係就咁貼係熱㗎？試下先

因為你淨係講無人想理你我可以同你講d咩
你可以試下唔好咁圍繞自己
你問咗四個問題都係以自己出發
你咪當自己係一個八婆問吓人哋野

因為唔o係香港

我試過女朋友黎m訓左貼佢個肚諗住舒服d
起身比佢打到仆街

東北？

追故

屌即係唔得啦 好彩未試

停課停到 日夜顛倒晒
好想食早餐

邊個牙

你中同

Sorry,我無諗過m痛會影響智商
係我錯

陪朋友去自修室追女神 點知女神鐘意咗我

係咪詐騙台

屌好柒呀

凍醒左

見到會考呢2隻字 個故幾耐

返緊工

我尻up
不過我真係好掛住一個人
😫

唔耐咖 仲更新緊 又曦寫既 有冇手足知我講乜！！！

開住dyson暖氣熱到出汗都得

窮撚無錢dyson

道左歉
求原諒

係咪我？

咁多年姐係幾多年？

你係咪一直都知

無人答我呢個鐘數返緊咩工

因為罷工
咁早訓做乜撚

其實唔貴

罷工係屋企叫曠工

因為我呢邊已經十二點

你覺得你幾時開始咁？中學同學呢？

失業扮吓嘢得唔得呀

你係邊？

我都無做野幾年自由既生活真係好爽

你自己住？

好撚攰 但唔想訓 唔想咁快到新一日

我幾日咋 啱啱返香港

無得返學生理時鐘亂咗

校園故真係每個人都岩睇 因為一定經歷過

紐西蘭

呢個真好撚荒謬

啱啱重睇左一次墨巴嘅十四天

武漢返既唔該出返呢個post....唔想有肺炎

返工撚？學生？

有買書支持

原來個post係單蛇開

好睇到痴線 想買但唔出得街

Link呢
你老師有無教你比link

之前係書局睇到外傳都好似出咗書，真心正

唔係武漢
行船 跟船係香港落船

都話實有人認到

用紙言睇
當年喺隔離登追

因為落撚左去排口罩呀

你stand with Mi定Stand with Wah？
係邊間買好 三中商？

咦 小有wo後生仔？
漁船定貨船

咁你都有返咁上下年紀
仲有m黎咩

行船少人入行 之前去過睇啲人工 好似同rn起薪差唔多？

晚晚通牌

尚算嘅
郵輪 但會轉去貨船

當然係wah 之前係大眾書局到見度

有d咩做24小時on duty?

真係咩台都見到你

廢翔真係好廢呀 華小姐瘋狂呷醋都唔知…

返去宣傳下

追緊D N95 Shipment

返緊工可唔可以講埋咩工種

維修保養 執頭執尾 吹下海風 思考人生 為正義而戰

Lm

Bibubibu嗰啲

第一次追女仔，我諗大家都係咁上下，驚係自己諗得太多

收皮啱啱先2字頭

我見識少 郵輪係咪一定有賭場

條友過左六年都咁廢開始有啲stand with Mi

排隊買口罩，dllm

因為已經瞓醒

係 睇吓大定細
有錢嘅去見識吓囉
但去歐洲上船 有保證好多

無套下你幾歲姐

你係咪仲追緊，如果係就唔方便講了

人地所有政府都唔想出口
係我地政府就將D CSI口罩消失

肚痾

係點計錢？係個海到有咩做
真係完全無概念

腸胃炎真係最on9既病
辛苦到訓唔到

九龍灣？

咁係準備收工定岩岩開工

追曬啦等緊更新

冇瞓呀放工返屋企瞓覺💤

我都想home office

Tell her that before it's too late

訓得到咩 分分秒秒都咁緊張

唔通我已經65歲絕左經又同你講咩

通常一個cruise係幾個ports 每朝去一個 大概入黑就返上船 出發去下一個ports
船上嘅entertainment 不外乎 表演 泳池 bars parties 可能有啲新啲嘅會有機動遊戲

固定更定係要shift?

唔信你65歲唔知咩係休足時間
淨係殺龍巴斯安美靈

2day 1night 2off

睇到最尾wah終於回覆話佢都係鍾意廢翔都幾感動，等咗咁耐終於等到

明左9成 google完都唔貴 都係萬零蚊起
等肺炎完左可以試下

咁時間都好似幾西下辛苦你哋

但記得 要睇間公司接咩客
成船都人 盞自己難受

我有個20歲男朋友成日喺日本買嘢俾我
佢成日拎驅風油俾我搽話好鍾意我陣味

2個都20歲好幸福
好羨慕

樓主

之前去旅行係9月尾去到10月3號
9月個陣成個國家都好清靜 無乜聽到蝗語
10月1個日就好似去左蝗國咁
好似仲多過d當地人

做咩啊？你知唔知我講邊個

去邊?

甘岡2.5b

掛住回帶睇返以前啲相睇到天光

俄羅斯

忘記他~~

8點啦啵

65歲就早d訓啦

8皮姐一陣返黎啦

屌 真係好恐怖
連珠炮發 一聽到都無哂心情

因為唔喺香港

係明明成條街好靚
屌佢泊左4架旅遊巴係到一車車蝗

香港變疫埠指日可待

琴晚追左法撚2nd goal 2.72@40k
唔算好傷

我估一個月內

所以返黎啦

巧~禾炆這邊酒
拍個照吧 拍個照吧

出左門口

比我退出多陣先la次次都退唔到兩個鐘

你琴晚因為m痛無訓
而家出門口做乜

係外國上緊堂

有個景點係要食角度咁影 係我酒店附近
係d蝗黎之前d旅客都會排隊影
但有次見到佢地一秋咁影 打亂曬真係好黑人憎

外國住？

啲孫要食飯 屋企唔夠蛋

其實我唔係無瞓 1點瞓到4點左右

因為我喺巴西

算既 一放長假就返香港

屌你老母講緊老女人？

結果成個Post無討論過我

黎 依加講

兒登啲仆街不嬲唔識尊重人

無了 佢去左日本 話有肺炎唔返香港了